# Alterra test

https://talantix.ru/ats/testTasks/bac5ffa33fdf4832a2e5a4bbc5e6e8db

## Тестовое задание

Тестовое задание (веб-программист)

Задача:

Реализовать книгу контактов.

На странице размещено два блока:

    Форма добавления нового контакта.
    Список всех контактов.

Контакт можно добавить и удалить.

Добавленные контакты необходимо хранить в базе данных mysql.

Верстка должна соответствовать приложенному к заданию макету.

Применяемый стек:

PHP, HTML, CSS, JS.

Для реализации можно применять различные JS-библиотеки, PHP-классы и т.д.

---
## install

Для старта необходимо загрузить дамп базы alterra.sql и прописать настройки в config.php
